原來飯民嘅風骨只值呢十皮

幾時頂爛市？

隔離post咪千萬豪宅囉
d骨咪用黎供樓

邊個買咗樓

一年就係12個10皮
留任仲要係香港人嘅意願（應該係）
咁梗係恭敬不如從命啦

分化撚

你睇下個數據先
就算出哂術都係拒絕委任
多過留任

三皮夠啦